只要有口罩派，老衲願意代表連登仔放棄五大訴求

你代表到狗咋

即係代表你

支持老衲

知道王維基做口罩賣
hktv d 口罩

正苦就派, 擺明要佢d 貨做倉底貨
林鄭d 動作好狗, 好陰毒

派個口罩就經已咁，若然佢派奶罩，你仲得了？

仲要派大波樺用過既 更不得了